［A/I]Fate Grand/Order［73］Eliza 最高！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

1001

邊個負皮

負皮是常識吧

兩個負評

教主又黎

btw上面果張唔掂

mochin抽了

新人想問依家呢度係咪可以任曬

負皮負皮

拉票

屌嬲

My wifes

訓先

個個都中白槍, 無人性架

新人表示已被閃盲

教主又借啲意宣傳,明明我1002

1001左成3分鐘都回到

射歪

系統同高登差不多神神地

又中

個Frd 10抽出兩隻X alter
我即追多Pack
X alter 寶５埋 羽蛇神寶２

換棋

而家啲人真係相當咁直接
我鍾意

問邊個正評會快d有答案

BTW 隻GEO手感唔掂

講個笑話
jerked無錢

成班寶5哂

有錢有得曬

好明顯8成人都唔係想追佢寶架啦

請問這裡有沒有管理員

沒有

好明顯都係想比人試下WEB版扑人功能

我要等19:30先可以抽，好難忍

你唔明架啦
台主D 5*狂戰好鬼多
隻隻精英黎
呢隻垃圾升黎都無用

臨訓前留名

試左
幾好

我覺得我同呢到d人唔係玩緊同一個ser

遲下改勁咪fatfat

冇金時冇奶光、唔通丁大公咩

排隊得嘛

大公輪緊頭籌

點圖中和下d閃光彈

大公行埋一二邊啦, 呆毛都未出聲

管理員都加入暴曬潮流好似係

我都有盾子

無法無天

黑杯升到60lv已經千六攻
差一張啊啊啊啊

呢隻垃圾醫番都嘥藥費

教主我正評左

好過BX啦

BX我唔明點解招3技可以SET到得20%咁撚柒屄低囉

BX仲有黑絲加下分

保佑你黎緊嘅萬聖節event 第一日就跌禮

咁你升唔升呀？ Saber face

射多3pack落海
屌你老母唔撚抽

狐狸都有

已俾人抽哂

對波細扣分

駁唔到

你都ON9既
上面班友中曬,你先黎埋單
傻仔咩

ALTER靈基應該愈黎愈少布
唔知呢隻搞咩

公平咩

呢張南丁不得了

金礦被對面國家掘曬你先派一隊村民去掘

阿福視點

有呆毛既偽alter

錯
佢係幫緊人埋單
D野食比人食完,人都走曬,佢先黎食,幫埋手埋單啊

後面無

突然間覺得下一個pool又一隻10分角彈出黎

黑人

又燈

有冇Ching 抽極都過唔到1%條世界線
咁撚多人晒卡

大公就算啦 我已經諗緊賣唔賣

賣 唔賣正衰仔

出動畫大buff俾你睇

賣啦 我都賣左 見到就眼冤

繼續刷心

又係呢張

我留咗正皮

留名

唉~
而家D人隨便曬都唔會俾人屌

應該係比人扑晒
之前WEB版無得掛局比人晒, 依家有得扑, 可能係直接扑左, 屌都廢事

刷夠台主

對我黎講只要唔講幾多抽中就得

講曬啦屌

話自己中左咪算

最底仲有個？？？係未可以期待下

ff

個FD同我講男人池有貝狄抽, 走去抽左1PACK男人池, 完全無貝狄囉
係唔係3星黎架

玩左咁耐終於中到4星尼祿

如果力架真係值10分，你地又抽唔抽？

不了

小貝係好難出

仲係寶一

深夜瑪爾大留名

點解要執著呢隻野?

其實某批4星比5星仲難中

代言人竟然會抽男人pool

唔夠南丁味

當9up咪得
不過人地中同唔中，我又唔會多左隻/少左隻
唔好扮非洲就得

新手留名

決定忍手奶光

再課

送左3隻白槍比人，不了

有無巴打可以po多次活動打材料果張圖

見到咁多負皮就知邊個開po

小貝係超難出囉

盲撚左

早

love you bb

唔知點解

平時得故事pool先有機會抽到

真非已盲

想要黑呆毛
貧乳我唔會介意

頂住先

Yes

好酸佢地

新手表示盲左

假新真歐扮非 燒死你呢個魔女

教主開又要負評

最後一頁都唔出比我...屌

全盛時期既CC有幾多死法

等睇cc講絕交

冬馬b 講d 咁既野更係同u絕交

符抽武藏既非洲人

仲差兩萬舊朱古力

抽櫻刷會快d

C c

第三季出左cc真名 cc會唔會改名呀?

勁

... 唔識答

有2秒睇左做C.C.

首先要希望佢會出真名

跟住搶左佢真名

我就唔會改名既

bb

小貝真係難出d
你睇下大河易出幾多

比老屎忽hey 0 me 呢d新手

小貝同元帥，果度加埋最少抽左300石

賣左成堆小貝
有咩咁特別?

錫返

日記更新左

法夫納同瀧穀

八連雙晶影都無 莫講跌

叫下春先

1. 情人節全部角色有朱古力,辛苦晒寫手+DW
2. 1.5部由於係更加多唔同風格既外乓, 蘑菇會放更多空間比各寫手...
3. 1.5部會回收返部分1部伏筆,比更多2部既線索
4. 1.5部既時間,蘑菇會暫時由FGO抽身做「其他野」
5. 1.5部一章係由「XXX」(エミヤ？)活躍既新宿亂鬥
6. 1.5部一章係由 「XX」(櫻井/東出?) 寫
7. 現實收到既朱古力, 令蘑菇有動力好似機械人咁工作(到三月)

月姬remark

屌你公司竟然扑左tm個網 係咪it狗有月廚

現實收到。。。
佢唔係有女下

1.5部はそれぞれの作家の特色を出して好き放題やってもらった、
それぞれが一つの章に相当する大きな外伝となります。
準備好睇完整頭碩學未

bobmiya

磨菇係依段時間到底有咩做呢

佢話寫佢風格唔會理鳥
睇黎有無限獨白
角色轉黎轉去

蘑菇好似一早有老婆同女?
日本送好多義理,同事之間甚至fans->名人都會送

魔夜

我以為佢同武內係一對
原來有家室

4果句係話有幾個XXX亂舞
自己睇下有邊個沙煩名3隻字又有幾個VER

主線劇情質量又要下降喇

六章阿拉什既質素其實唔錯

月G R，魔夜2
更甚係extella2

嘩扮野 明明係C.C.女王黎

我淨係知一定唔係アルトリア

Emiya,Wagame,傷痛之

又冇呆毛份呀 哈哈哈哈哈

Roman

揀錯字姐 質素lo

無錢抽黑鬼

或者最簡單三個EMIYA互屌

1PACK都追唔到一隻3星, 真係唔知咩玩法

果種文法好明顯就講緊複數同名角色

等22號情報

喂力架
宜家縮沙認衰仔都仲黎得切架

有切丁

神隱

就算佢縮沙你地咪照樣鞭

想睇切丁瘋狂裝炸彈

小弟最近開始玩
第一次報酬出兩個心
好感動

暗殺(無人唔知)

目擊者全滅=暗殺

刺客無雙

最近...

騎金，點最近
買ac?

最近

100lv 兩義式 最近

台主突爆裝掛係金閃ok？

我當騎金係借， 兩儀同師傅都係正月抽

咪即係收翻黎嘅ac

有張突爆櫻 你地想掛係邊個到

好奇想知下係邊到買, 想拉朋友落大坑但佢好明顯唔想追進度

都係淘寶架啦

年頭果堆PU都量產左好多首抽ac

我拉fd落坑係叫佢買左5蚊ac抽到寶5先開

去巴哈打感想文可能有

fate 再戰10 年

月g r係咩來

1月尾果陣淘左個
39lv左右+打到第一章
有兩儀+師匠+南亞仔+金閃閃+武藏

d 台仔拎完都唔係玩架啦

呢隻game玩抽蛋炸，石都抽完仲點會玩

想問下我依家d角色組唔組到一隊夠打5 ap 情人節個關

有3令咒
唔得就算 其實我唔知拎個粒野有咩用

粒野係最緊要個粒

LV都未爆唔洗諗

好肚餓

個時想求其乞個棄帳, 我求其咁打廿幾隻字就算
當時係想要個小黑(偽紅A) 有冇4,5星/咩進度完全唔介意
比巴哈仔恥笑左一輪
過左日入番個POST見到後面D人打成抽野要乞AC
不一定給哦, 扯火呀真係

點比人恥笑

偽紅A？

WTF is 偽紅A

拉罪哥銀時隻金時就夠做

無輔助金時等食屎啦
拉佢地奶光/金閃就差唔多

金時未又係要黎速刷魔神柱

痴線，又要打成篇文又要俾人恥笑咁乞
好撚ON9，俾就俾唔俾撚就啦
一係就俾錢收一係就課金抽
最多咪唔柒玩 有寶咩

我會簡買5蚊ac抽

H02 邊個

唔講仲以為個ac整5*

嘥氣啦班台仔 兩三隻五星0石當係寶咁
上淘寶買個千石acc自己抽仲爽皮

有心玩會收ac
乳交隻ac靚到爆
可惜我隻正身掉左錢，唔捨得

全世界最無知嘅國家排名第三

agger

上面太長廢事引， 我當時都講個帳點樣都唔緊要 , 只要有小黑就好， 跟手比人笑話 講太短，踩我要求太高， 你地想睇笑話就上去望下， 笑到斷氣， 仲要迫人晝幅晝， 去淘個成堆8,9 分5星先幾舊水人仔抵到笑
唔比咪一句囉， 扮咩假人假義要人寫文
都唔知下次活動出小黑係幾時

我就買左200蚊ACC抽孔明+黑狗
仲有一個孔明多5星ACC係手~~

買200蚊ac抽

40個AC抽
應該係抽上癮
同台主一樣

200蚊上貼吧應該買到個高練度帳號...

200蚊買起我個ac都得

我買

棄坑保命

轉賣都有賺

好想同大家分享我抽gay pool嘅喜悅

問題係我根本唔等錢洗

挑

我先唔會買ac抽囉

200蚊石acc

開黎見我
男人pool 有冇人中黑狗

我...

比得起就要賣比你咩

又吹奏黑狗依D垃圾

心臟隻隻都食感多，又要感難跌

執垃圾我至叻

識吹奏一定係2隻support ,有齊只需要會打手就得

想要隻紅尼祿

巴哈仔呢個物種真係好撚好笑

等閒行下pad/fgo 版, 你睇下佢地d 創作post/日記文, 淨係睇title 陣柒味都出晒黎
pad 版無人屌/廢事屌佢地搞搞下荒廢晒, 得返d on 9 仔同智障

巴哈仔呢個物種應該要係地表上絕種

我抽劇情中

雙__ 配置你就要自己出打手呢問題係

唔通吹奏你隻垃圾x

好想貼圖撚下台jai

不嬲都垃圾
上次見到有人送石成班狗衝做人隻狗

圍內打飛機最叻

🙇🏻想請教下黑狗有咩特色
小弟玩左唔係好耐，但睇po見唔少人都話勁

唔明你地點擊要去巴哈睇

死唔去既狂戰

抽晒返黎is OK

講唔過就鳩spin, taste 差唔識字

搞搞下連班正經討論嘅都淡出埋, 咪繼續話今年一定倒, 無人玩所以少人囉

有時搵下情報，又懶得追post

因為巴哈有免費翻譯同睇笑話
正常問答就係呢到發問

有時真係有fd 頂唔順貼lin 我先入去笑下

🙇🏻
小弟咁睇佢有嘅技能
好似生存力唔係特別強？

咁都唔係生存力強

3招技能全部保命既
居然唔係特別強

🙇🏻真係唔清楚

🙇🏻

黑狗有咩好過B叔

bx識回血， 所以係最強

好好玩

最好十下根性
禁招技回5000血
3 turns CD

巴哈多智障都唔係第一日啦

タカハル終於出第二本磯風本

懷疑無人學歷過中三

支那腥港人

巴哈啲台仔最叻係把口
講就天下無敵
我唔係針對邊個，而係講緊所有

b叔無野好過黑狗

b叔絆十禮是最強的

諗起非洲石單野

沙耶之歌好似要出VR

咁撚刺激

蘑菇BLOG UPDATE左, 1.5唔係佢寫GE

まずはひたすら○○○どもが乱舞する新宿編をお楽しみください！
○○○仲唔係エミヤ

就咁睇段片冇乜感覺

果句香港同胞真係睇完都要洗眼
屌你老母真係想打鳩佢

DURARARA 外傳: 新宿幻靈事件

真名看破

係咪有セルティ 同 杏里抽

下一秒擺返入倉

白J準備大BUFF

呢d漫畫真係擺明串柒玩家 話比你聽官方知道你點抱怨但我就係唔理你

咪撚玩呀笨

一定係咁嘅心態

依個漫畫又係燈神黎

種火觸手play

罪歌的本氣

唔係講笑，絆十禮裝b叔好勁
當初打終局特異點係靠佢秒殺

官方漫畫黎

上次比人話係川島芳子 強國人玻璃心碎

佢940石一個
玩左18個= HKD 200
得兩個有孔明+黑狗
我唔擔心帳號進度, 我再比錢人代肝
我唔會買人地既舊帳，開苞一定要係我！

自己抽返黎=自己破處
人地抽返黎=食二手飯

盾子畀嗰封信有咩用？

開關

打一次嗰隻高難度關？

劇情關

盾子朱古力關

一開始仲諗住有新朱古力
點知一樣

老屎忽多你三四十粒結晶

又提, 我無晒結晶喇

RENEW左 換番粒先

自己開苞，但之後冇再做

生個仔出黎究竟係咪自己

比人NTR

換jer 1粒唔夠攝牙罅

破完處
送條女比人屌

老涼好似係專業NTR戶黎
接手過唔少臭西臭鳩

我愛樓主

盾子真係世界級

樓主係大家既偶像

食咗謊言豆沙包？

想問下想刷雙晶既話活動超級抵唔抵刷？

羽毛同八連都唔抵 , 頁同齒輪就好抵刷

Rock You~

唔係

想升沙煩
但體驗過半減就唔想普通時間刷

我都想體驗下...

今晚開開台先

抽wt

寶4?

D聖精石係買人地既
咁又點計呢

Elisa最高

係你老母臭閪咩

黑鬼

洗唔洗狙擊得咁快

官方四格又恰貞德
究竟幾時buff

教主覺唔覺呢個post多左信徒

改寶具做紅蓮性女

就架啦

新人一問
連登仔燈力有幾強

下次buff 架喇

咁我去刷心臟書頁同齒輪算用埋啲模佢
仲有無其他野係抵刷？

到時我隻貞德仲唔打天下

其實BX都唔係咁差姐

卡面已經值得抽

崇拜偶像是正常不過

三套唔同style嘅衫
抵到爛

5*自爆

咁用1星自爆弓唔好咩

改埋三招主動技好嗎

運動短褲足以all in

就好似咁多位pokemon女角入面

都係小遙最正

送個加攻俾寶具 再stun中變四成機率就好

AssX就all in

官方: 已賣 理得你

嘩塊面

開苞是比喻，唔會真係有女
呢d全部都係數據，1010101010

幾時出第二寶具

avalon

啊啊啊啊啊啊

狂呆係有d腳路

開台未呀

90lv關既素材
睇自己手上角色有冇需要刷定d , 膽石 脂之類

9點放學

Avalon

呢個真係想佢加

霉林

每日一燈

無敵+回血

講落咁似白丁嘅

月姬 女帝 凜B 魔夜 有冇補充

屌引繼失敗

好 唔該哂

魔神沖田

就出月姫

出ap 會強化大公白丁對不起
sw 武聖加魔放

殺職confirm

提起大公就...

純粹需要2030欠片 抽PICK UP好似好難中 岩唔岩?
定係會有禮裝PICK UP , 2030就會UP?

引繼失敗搞到冇咗個account,已經send 哂資料俾fgo 希望拎得番
我game 名 R, 希望有add 我嘅巴打唔好delete我

大哥你快D番黎呀 你係我偶像黎

同梅毒pool抽jack差唔多on9

咁姐係要等2030UP定係點? 麻煩講白小小

2030都幾難會有pick
同寶石翁黑杯一樣，完全賭運

2030依d應該今世都唔會pick up 唔洗強求 等佢自己碌出黎

抽下角色自然會碌到出黎 , 唔好強求

仲有7日就可以大大聲指著力架黎笑

OK

XB張專用禮裝係咪未出?

無野啦 已經明白

我隻黑杯仲未碌到出黎

黑杯要碌5張先有用

我抽到唔少阿伯 講緊間桐個條

琴晚900石出左兩張 而家差最後一張

賣左幾張

男人啲朱古力唔係好想換

禮裝經喎

仲有兩分鐘

朱古力換黎升差禮裝Lv

???

又係時候養生

養左兩日 打肥

你地班人日日燈女帝

留名等睇下期出女帝

差一萬

得D冇課蝗蟲會驚佢出

邊有得估
武藏 狂呆

春

119+140+65=324石
34符

得隻阿提拉，科學妹，大家姐，龍娘alter，狂貓

又係阿提拉，上次6章通關角pickup又係中阿提拉

乾曬

再吵 下期就出伊阿宋

ok，抽到中

留名睇佛陀空降

課金抽槍呆啦咁多野講

到底extra眾會出佛祖先定出月G先呢

ON9
隻GOD EATER野外根本人多過怪
又LAG
BANDIE食撚屎

推廣下兩位先,好似冇乜人氣
利申:唔係教徒

等睇少年拳神佛祖

同一個人黎

c媽 重排緊隊

張C媽

我知同一個人,但有人人取向唔同

人多無所謂架喎
有打過就可以拎足D經
不過呢隻驚要食素材果下先拎到經

課咗 pack半了

隻怪走左半張地圖
我追左半張圖黎打隻怪

老左就唔要嫁啦

又bin

正想講Ching ho ball

諗起以前ECO
追半張圖黎打隻濕鳩金屬球

之前測試服玩左陣,唔慣個控制方式

Pack 半

savior可以點出

你唔識佢咩
舊登既曬命王

我新人黎

PACK半學人叫春真係人唔笑狗都吠

打復仇2倍，其他層打佢打0.8

隻吉姆曬野曬到出曬名

C媽其實都好正 雖然唔夠C狐BB咁正

pack半有5星咪幾好

人妻

C狐bb其實都好正 不過唔夠saber bb正

梗係無啦, 我抽走咗丫嘛

咁[black]Emiya[/black]正唔正

仲有8個大跳等黃字

你就黃槍呆，我就黃XA
公平咩

改名del驚自殺全餐

都係5星 好公平

仲有6日

其實幾合理,士狼由人去到英靈化已經黑左啲
咁4*變5*,NIGGA化都好正常

咁我寶2阿提拉啊

咁鍾意曬丫拿，繼續還啦你

上次都係乾咗都抽唔到R姐

慘呀

變你變你老母咩

日本人變NIGGA

不願面對

無記錯好似見過有人型女帝呢四隻字係1.5章士郎個節到

原來我狂貓同龍娘alter都寶5了

又多咗機會抽黃膠

正義既味方係未姐係土狼

睇黎1.5都唔會有新TAMAMO加入

放工，回家砌巴巴托斯

比盡咪多個切丁

但係後面括住邪惡之物
黑化？

士郎唔係nigga

[BLACK]EMIYA化[/BLACK]

啱啊 呢位巴打心水清

13分開始

黑超已準備

[black]bobmiya[/black]

士郎唔係NIGGA 但唔代表NIGGA唔係士郎

呀福寶2

賣膠啦

之前解包見嘅雪山神女櫻幾時會出呢⋯⋯

火紋D友低質到
睇熱時7文化學打機

...我好開心

話熱時用隻野勁啊
我真係屌出聲

中左咁多5*
唔開心咩

好開心

差黑槍先開得齊梅林voice, 好難儲

其實我lag 到睇唔到
幾多抽中咩

2000石
呆B x1
月神 x1
jack x1
我仲開心

睇緊人直播玩好似唔差
不過要玩素材合成
冇AN機玩唔到

還曬上次

好似有啲崩咁

唔洗還咩

240石, 藍傻, 完

最嬲係又要抽呆B又要嫌人廢

自從有尼日利亞朋友之後 依到d人仲課得癡線左

yes

我會幫你好好咁照顧佢架喇

上堂前仲中左2隻TIM

似景品

幾條友圍鳩隻怪仔
我真係唔識玩

大金主。。。

我會幫你好好照顧佢

最慘係玩雙pick 人地想抽另一隻又抽到呆b既人

玩雙PICK既都係抵死
我玩過新年幾PICK

屌你地老母臭閪 不來要還 最近都黑仔

又買左石帳抽槍呆 一隻都未見過 抽左四十連寶3 Xalter.....

你成個人都黑就算鳩數

不要說

好彩傻b 啱我嗰type 姐

正傻B

我屌!

一開始先是感謝開發人員、作家跟繪師的努力
儘管情人節全角色實裝的文字量跟禮裝插畫真的是夭壽多，比正常的活動開發還要累
但他們還是做到了
給所有工作人員拍拍手

然後說近期會有 1.5 部的詳細發表
1.5 部為了給予每個作家最大程度的發揮，所以奈須只做最低限度的設定及人設的監修
至於他本人則是集中在第二部的開發跟其他事情
要玩家們好好體會各個章節由不同作家帶來各具風格的劇情

最後則是感謝寄信到公司的粉絲們
有了這些信他就可以像機器人一樣工作到三月

FROM KOMICA

pad隻新強好撚肉鳩酸
生花柳咁

都係個句 唔係佢雙pick邊會抽

本體無左

介面咁靚但係睇唔到post

之前個yahoo廣告完全趕客 仲衰過backup佬

點解男人池唔出黑狗孔明比我 點撚解啊啊啊

你抽女POOL問男人?

原來聽日個pool就玩完

轉新POOL?

唔知呢 我見兩個女pool到十七號就完

唔係雙PICK完炸咩 黑X去到22喎好似

好野

XA好勁勁

２/22 生放送
大久保瑠美追加

龍娘 不了

阿福

下個活動係apo
唔洗諗

理想與現實

有無twitter名

諗起羅摩cosplay冲田張圖

成個姐崎寧寧咁

はるこん・オブ・フライディ

之前有篇文話Nigga係Emiya死徒化
同之前張圖話正義的伙伴（邪惡之物）
又吻合啵

講起死徒就要提起Emiya呀爺

NIGGER有邊個會去抽？

10抽記念一下

故事pool都抽歪果陣

NIGGER冇人愛

Nigga>Nigger>The niggest

成日比人話全家英靈女友都係英靈痴餐既都係英靈
但冇人記得爺爺
懷念爺爺

Btw
衛宮矩賢係咪連禮裝都冇

無 得黑肉條女有

慘

矩賢點做到英靈

射左600石
我都係留石等兒童節抽依莉雅

要作既話實有方法,不過冇人氣既角色連做禮裝既資格都冇

兒童節會有嫁咩

咪聽佢燈

我覺得就算係up都應該係童謠+Jack

咁父親節,母親節係咪都有先

父親節up Emiya(殺),母親節up 天之衣
好唔好

母親節緊係UP奶光

鹹濕仔

4月預定出大老師12

有排先母親節
三八婦女節出奶光都唔錯

奶光媽媽

咁每年生日應該要有保底啦

新英靈壽星公up

生日有保底嫁
FGO生日咪有囉

nigga nigga nigga nigga nigga

又夠鐘返工

FGO始めて１ヶ月経つけど、そろそろこの戦い方から脱却したい。

最近去左玩隻gbf 網頁驚都全程主線有配音

好奇fgo賺咁多去晒做咩

牛排紅酒

一塊靚扒，一個大廚你覺得平得去邊

去曬櫻線到

香港有冇得上映
雖然已經等blueway

今年三套fate動畫你估唔洗錢整？

應該有啦 sao都有 係唔知多唔多戲院上

飛去睇咪得

唔係講笑，張戲飛好吸引
但哪有錢

游水過去咪得

就咁買張飛收藏

1500yen ,1/6 pack 石
抵啦

以後可以大大聲咁講破櫻處d蟲我都有份出錢

咁樣轉換單位即刻覺得好抵買

可唔可以skip左呢part同慎二果part

收嗲啦

時臣的錯....明明可以送第三家
係要送自己個女比人玩蟲蟲

Six9
抵比神父插屎忽

無聊去抽1卷佬pool
金光閃閃
呀周那

又幾好j

又做乜撚野

你唔識佢?
爆死左叫春棄驚
中野就跳出黎曬既友黎

唔洗理啦

好唔習慣冇fgo 嘅日子

睇下蟲蟲先

下星期飛去買張戲飛先

有錢多好

殺職騎職覺得好難刷

南亞仔 無鬼用

殺職真心難

騎用釘宮+2016拉2

呢兩個職打算用全職章幫手

打騎有師匠，信長，兩個event角aoe都夠用

術係第二關煩啲姐
搵藏藏藏fd會好快

我剩係夠打殺同槍職

打左幾日一粒心／書都冇

一條體都未必有一張書頁
幾時有得換

幫我買張9898

係咩
我見我drop rate 幾好

專心洗心中

d心平均都大約8場體先跌一粒

咪算多

11%好撚高啦屌你

我刷左幾日先見到一粒(自然回體)

啲毛好似好易刷, 係咪我錯感

佢欠我嫁
我月神活動四十條體零心

素材表話心臟有22%

我愛型月

nacx f5左冇新回覆

買到先

刷左30石 的確係咁上下

請問蒼銀的碎片好唔好睇

[url]

心臟冇用 不了

劍同殺嘅金色技石刷極都出紅色
心中要打多30粒左右，書頁好似要成百張

fb gp有人用朱古力升禮裝
跟住見到有人回
某處看到一個苦主連絆十禮裝都犧牲了...

有個台仔都係食左

點算有冇得救翻? 唔係一出就自己鎖左咩

無得救 佢係鎖左自己睇錯解鎖食左

一定要記住唔可以亂升禮裝
有冇人加我好友 仲有11個位萌新 全部111技

其實你可以揀跟入手時間排 咁樣好分啲
除非你活動緊果陣絆十啦

我估佢跟lv排 活動有抽野跟入手會煩
跟lv好少有會80lv 可惜絆裝就係

(高達種次回預告風)
中出即飛!
捨棄與絆10英的羈絆吧!Master!
(高達種次回預告風)

有時個人黑仔又精神唔好
真係賣/食左先知咩事

得38咁少今次

我就係跟入手時間
不過半身冇絆十裝滯，得b叔

其實直接搵隊帶哂絆禮咪得 入左隊想食都食唔到

諗諗下，佢加開左sup嘅設定頁，揾果到插絆禮裝仲好，又唔影響做人大腿啲禮裝

有八張

Hea咗幾日 今日開始刷返料先

唔知點解我match左落G高達講標題個段

刷極都未夠

5050咁跌啦, 有時就連跌

未有

大家好人左

有巴打掛咗7件突爆櫻

係咪你?

我1件都冇

7件

我2K石先得兩張凸爆
7張

你都冇

黑起上黎真係連中5星....禮裝

5星禮都叫黑

黑人問號.jpg

是但比張月勝/黑杯我 就可以有張2400攻禮裝
萬八攻黑貞

絆10%係咪未有得換
剩係追番張絆50

邊個黎

未諗到升邊一張禮裝100LV好

諗諗下，幾時先肯出張+20%art &50np 禮裝
橙子張禮裝得3回合（雖然配小黑好好用

冇記錯好似係以前第一頁個大股東
(而家先發現template冇咗大股東個名)

仲差9000舊就刷完

明明記得之前突爆左張白杯 點解唔見左

無用啦白杯 得50%

100其實唔抵 一張100ge經可以升兩張80

係愛呀

禮裝講乜愛

刷錯關, 原來應該用達明狐刷bitter 級, 有書頁又易打d

張圖有愛

冇升過禮裝

仲儲緊3星滿突裝

醉貞

100左

換曬素材, 仲有三百幾粒綠膠未換曬 金銀棋會唔會換?

唔夠用咪換

換錢好過啦，但新人就換晒佢啦
5個先1萬

加左，順便求長玩好友，240282901，加左唔該講埋名，4個位。

錢唔抵換

但換曬所有野之後都係要換

隔離post個名

咁快換哂
我仲有狂未換

覺得今次好少野肝

當你要刷素材就會覺點解換既野得感少，逼人換錢

不嬲都係咁上下料換 係BOX抽先多野

Box抽直頭換唔哂

m added

換咗成億禁兩下無

1個億，30都唔夠

1億6千萬先夠3變30

黑人
白毛
match

仲有香腸嘴

有素材又有錢,已經要刷

好期待有多D手機game 可以FGO咁有趣平民無課都耐玩
但係好少見

可能我少試新野或者淨係睇到人地新game介面玩法就自動pass左
先咁少game玩

Fgo與其玩耐玩不如係升1隻5星都好耐

最好玩係抽野果一陣

最好玩係砌隊果一陣

睇故事睇設定儲愛角
玩係其次

707 865 909 求一隻梅林好友

岩呀，師匠先係重點

係咪flag黎架

tamamo cat

做乜鳩

個呀伯邊個黎

官網有1.5章介紹

無左c狐？

Emiya囉
白色頭髮啊嘛 你班柒頭皮

唔洗驚wo 實有你份

我估莫里亞蒂

期待,到底黑人既真正身份係

華生

寫好遺囑未

唔知點解我覺得好似華生

其實邊個係華生？

盲點

呢家認衰仲黎得切

生放送PAGE有好多小玉....

收島風靈四圖爆炸頭

唔知識唔識rap呢

我相信FGO無課黑起上黎可以1年1隻5星都唔中

可能人地好歐呢

四星都可以唔中

理得你出咩啊 我要聖杯升lv

差一個杯進化到究極體

呢句真

黑鬼爆炸頭我諗起呢個

我個FD用iphone6+入game勁慢同lag機 有冇解決方法

買個部新電話

四星一開波有補底嘛
同埋1星角都可以通關，甚至有啲低星角實用過某啲五星

個呀伯點睇都唔關你事呀bobmiya

唔買石ac 起手都唔知點生存
除非石ac 唔計課

我覺得依家d 5*真係濫左d

都唔係呀 圓桌班19明明望落個個都5星 點知出到黎全部4星

靠活動送既英靈打囉，我個分身無課一五星都係靠小黑之後既活動英靈打到開位。

jack 沖田呢d都有5星真係

佢指緊垃圾BX

小莫

你話緊小莫19?

果陣第6章個個打哂j話成堆5星 點知得槍呆係

啊……真係悲傷啊

黃路美沙夜

竟然一日內攞返個account
決定3月唔課

R回家了

唔係過唔過到關既問題既
真係1年都抽唔到1隻5星都冇心機玩落去啦

唔追求五星
淨過活動過關卡都算耐玩既

個老伯睇嚟應該係柯南道爾

一九一七年七月的某一天，住在約克夏郡寇丁格里村(Cottingley) 的兩名少女——十三歲的艾西(Elise) 和十歲的表妹法蘭西斯(Francis)，在居家附近的森林和小河嬉戲時「遇見」了妖精，她們用向父親借來相機拍下了照片。關於洗出來的五張妖精照片究竟是真是假，引起學 者們熱烈的爭論，這就是所謂的「寇丁格里妖精事件」。

而令這個事件越 演越烈的，正是以＜名探福爾摩斯＞系列作品聞名的作家柯南．道爾。他在一九二零年的《河岸雜誌》 (Strand) 聖誕特刊上表示，兩位小女孩所拍的照 川是真的。道爾的意見登出來之後，許多人仍認為照片上的超自然生物是厚紙板製作的假貨，一笑置之。不過，道爾並未就此放棄。在一九二二年，他又特地寫了一 本論證更為詳細的著作《妖精的出現》(The Coming Of The Faoroes)，為「妖精的確存在」一事辯護。
似wo

江戶川亂步會出現?

一句講曬
男人不了

圓桌個班4星唔好咩，易中d

Strong hold Saint Quartz

明明好多巴打幫晒劍蘭打飛機

一日拎返唔係要課得多以表謝意咩

個盾徽

活動邊個難度易啲出金嘅劍石，佢係咁出樹根但我冇隻用得著

金石真心建議返曜日刷

已經用晒金弓餅

曜日出紅唔出金，我又係吹佢唔脹
到刷術曜就出晒啲金嘅出黎

術金石個掉率係特別高

莫里亞提教授?

由2大偵探聯手破解完全犯罪，非常合理

華生定柯南呢
利申：想抽衛宮Bob

抽翻黎屌死曬你個box入面啲囡

BobMiya準備同自己同老豆亂鬥啦

屌 教豬改咗名？個名好撚肉酸

Bob你老母咩台豬

衛宮成個家族做simi 鯖未得

衛宮華生，衛宮摩斯同衛宮柯南

寶具名有咩肉酸

知你Bobmiya個朵威啦

土狼欺負me

unlimited black works

佢得番半個月命 唔好同佢計較啦

聖佐治十字加上四隻妖精既黑影
應該都係柯南架喇

I am the black of my skin

carbon is mybody,and ink is myblood

5日炸

得返5日機會縮沙

封面肯定係柯南道爾，線索多到

貞德

抽抽抽抽抽

但係見twitter好多人估係moriarty

花嫁

I have created over a thousand blacks

4蝶>4妖精
柯南尊容

I have been nigga over thousands dyas

見到句野真係當街笑左出聲

unknown to day

nor known to night

Have withstood pain to defeat many niggas

Yet,that crown will never mean anything

So as I pray, unlimited black works

唔係tamamo 不了

生放活動咪有cat大量出現

笑死

cls

仆街

[black]Nigga[/black]出黎比啲表示好

嗚啊啊啊啊啊啊啊
BB我黎啦

會唔會崩 佢係跟fgo唔係extella

Gsc應該ok呱

收返埋舊果隻了

未開訂？
雖然隻師匠仲係日本個fd屋企未接返去

講緊會斷頭嘅果隻？

喂

柯南

隻色

呢件咁邪惡 唔敢買好易招野

你果隻就斷頭

正wor幾錢件

呢隻lv真係易升
刷左成日朱古力終於刷齊哂d素材
今日抱左勁多大腿
D大腿勁到搞到我自己d角色好似無用咁

升完技就有用嫁啦

100LV先係真正開始

講起lv
幾時開放上限

想加人都冇位加

希望玩到咁耐啦

想問堆沙同骨頭係邊打？

同埋呢3件衫邊件好用d

Pad個post去到5374咩事

骨=冬木 特異點G 塵 第五章シャーロット

做假數

第一件
有換人技

d pad post毒瘤

咁撚遠
咁撚遠 我依家先第一特異點
骨係咪冬木任何一關都得？
Btw唔該哂

唔該哂

唔洗急 推主線都會有一堆 等今次活動完左先啦 反正乜都缺 唔差在一時

新個隻應該又係10分英

塵而家每日登入都有

G個關效率最高 唔係第五章都有得刷 我講個關係效率最好姐
呢到有得睇

有活動就打活動先，冇先主線

教我玩fgo未

阿膠利個on9

打到依家先打完第二隻模
仲有5隻職

做乜撚

幼體化甚麼的實在太正了

無曬女神氣質

考えるな。感じるんだ。

FBI is watching u

唔洗爭, 天神谷全部都係毒瘤

Pad仲有人玩

nigga

Nigga Nigga

睇條褲同鞋個影都有陣柒味

支那榜

除左c狐其他都合理嘅...

c狐 槍呆 嫁王要高d
大王無咁高 其他差唔多

隻黑提咩事

阿提拉擺咁高真係ok?

驟眼睇,
黑提擺落6
沖太上4
白槍同船長同class

其他無用過唔評

黑提真心唔廢,放月神或者船長個行都可以接受

羽蛇應該同法老同級，船腸同黑提換位

白槍未有寶解，比人當垃圾

弓呆咁高係咩事 單用唔係好勁咋wo 玉燥又放咁低

係唔廢, 我自己都有用, 但最好都搵人扶下 (上魔放/爆擊buff)
但有乜理由會高過沖太先

Csor金時都應該低一行
兩隻都係一發寶具就hea好耐

的確係要人扶既,但就算我私心黑貞,老實講黑貞一定要人扶tim
所以冇咩關係,又冇關俾你得一個人入去

見到c狐個排名 呆左

但係呢兩隻一發寶具就足以收人皮呢

單用都好勁
2030+NP裝都做到寶具連發

弓呆個np回轉太勁 排咁高係正常

只可以話佢唔知諗緊乜, 都唔係apples to apples
單一隻servant 就肯定沖太贏, 砌team 就要再睇下

征服王

改完勁左好多 唔係講笑

金時有黑杯同梅孔，一turn爆發力無人能敵，平a都一樣大大力

用銀時隻征服王術尾關一下寶具全清

唔係質疑個下寶具廢
但依家新關通常3wave 頭兩wave6小怪
3萬～7萬血既小怪都夠磨死你

所以都係要夾雙孔/孔梅穩陣

抨分果啲睇下算啦,唔同場合唔同表現

C狐我覺得係因為佢前面描述嘅都放唔到落去先放到咁低
事實無可能同貞德天草同level

我芝加哥都係用金時+STELLA+童丁咋

睇親ed榜，最高同最低分永遠都係個d人
illya，小恩，bitch，xa，白貞幾時buff

C狐BB同貞德天草放埋一齊已經唔洗睇

正係-CD已經冇人做到

我覺得c狐廢極都有個譜
點都唔會淪落到Ruler 之流

有梅孔禾用壓政都大大力啦

唔係分數黎
分類黎

1係全能SUPPORT
C狐輸出唔係,全能SUP又唔係
咪分左去特定用途囉

連官方漫畫都抽鳩真名看破水

c狐個行係”？“分，唔係低分
應該係指根據隊友實力會有好大變化

乜撚野ruler之流你講乜撚野

你咁認真理條廢鳩講野做咩姐

不過講到分數，黎緊隻Nigga應該最小有十分

其實呢d 榜都錯晒方向, 有乜理由唔同定位質晒入同一個分數同hierarchy 度

計我話應該好似咁樣整個多邊型圖, 每條軸就代表一個評分例如火力
每隻servant 可以出現係多過一條軸, 代表佢地性能優秀可以做幾樣野咁

最強打手

其實冇一個人可以同時滿足晒所有野,就唔需要比較

Csor遠遠唔係唔剋職就全能
多人帶只係愛+普通關鳩打都贏

不過點都好呆b咩榜都係一人制霸

愛大於一切

唔克職而又好好用既我諗到一個,jack子
片盡天下女人

有D星星NP唔高
但組左隊之後,個NP回收會高左,如藍卡隊
打星唔高,但配左隊友技能,星星率又高左(泳裝狐,弓呆)

我嘅想發係一個準則(火力/sup) 就一條軸, 每條軸互不相關
所以回血評分裡面見唔到黑J 係正常, 而如果隻servant 出現於多過一條軸就代表佢適合唔同隊形, 比較優秀咁

點解我諗到果個係黑丁

我冇話突登講到Ruler 垃圾
Ruler 問題依然存在
C狐係好用過佢地呀

黑丁唔使再討論啦掛

都係
但總好過全部人塞一個分數比佢就蓋棺論定咁
咁樣表示法係想話比人知如果想要XX 就用A, 想要YY 就用B 咁, 照單執藥, 而唔係執著邊個強D

換晒啲朱古力放晒入倉,個倉都唔夠位

抽男pool彩圈berserker真係緊張到

我都諗緊點解一直都搵唔到呢啲表